屋企人等左十年抽中駿洋邨，我要五馬分屍林鄭！

p你個k，你搞到我地遲入住要我地出面捱貴租！又搞到我地成邨都係菌！食屎啦！屌你老母！

有人死左即刻變凶宅添

有公屋仲想典

好撚慘

本身一手用家，而家2手了

可以轉派其他公屋

窮人排到公屋仲嫌三嫌四

記住間公屋唔係你
係到9up會分屍柒婆

而家d公屋7成係新移民，1成傷殘有病，1成退休公務員

憑咩呀？樓豬你係有骨氣就唔好撚柒要呢個垃圾政權既公屋施捨！

新入伙嘅凶宅

有公屋仲想點

有更多人抽都未有,自足D啦!

爭氣啲， 唔好要

有3次機會架wo

林奠全家落地獄，落完全家落親家

係香港人就主動放棄
唔好屌住入住

排到有變有錢人

一個中，全棟唔駛要
你唔知依隻病毒可以殘留係水管物件上幾耐

請問幾耐？

要定唔要？

就係無人知，根本未有全面數據，比你都唔敢入去住

講真，就算最後冇事都好
至少都要爭取政府賠返延遲入住果排嘅租金

識人本身即將入政府做
但而家home office，都延遲簽佢份約，令佢少咗人工

住公屋無人權